[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論125

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

由第1個Post到第125個post 都仲係未有口罩

琴日問大家仲有幾多口罩，消耗速度等，有結果啦！睇吓各位撐到幾耐

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)

1980 大貨

想知
medicom vitals face mask
ASTM level 1得唔得架

問定個蠢問題, 係咪成功放左入購物車, CART入面見到貨就已經成功預留左, 定係要閃電手過埋數先計留到貨? 我未買過怕手忙腳亂

睇返口罩賣幾錢運費同外面都差唔多價錢

number係價錢，code or link就搵下舊post既第一版先有